我好想番工，千其唔好用呢招塞車塞鐵

一個空盒就要封鎖成個站喇
點番工呀

推

你唔打電話既話
聽日番工多人到見唔到你個箱

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣
千祈唔好亂按，雖然唔會搞到車長麻煩要負責任，但搞到架巴士死火阻住我返學

巴打呢個掂

Push

on9仔

唔好周街放

推
11/11三罷塞紅土好重要!

正

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

入面有佢點算

有埋effect都唔錯

唔好啊！要封站！好驚炸彈好危險
Nononononooooooo